人民日報—用三星產品的就是韓帝國主義分子

用Sony呢係咪納Dee至愛嘅日帝?

日本帝國主義分子
要用就用中國製造